[old news...]波蘭青年屍體離奇墮樓

外藉男子，全裸，墮樓，東方報，死因無可疑。。

呢單無咩點跟。。。。
想問問係咪證實左炒車？？曾被捕波蘭mix人仕 仲健在？？？

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

推

推，有冇手足知

做人真係賤

連路邊死隻牛都話有可疑要查的時候......

我諗要波蘭領事館自己查先得

唔追post又要神探上身

有「報平安」
但有疑點

如果對住鏡自拍應該影到手指
Memo紙唔會遮住手指